一條片完美證明垃圾左膠點樣害死人

話我分化撚都係咁話
次次睇到呢啲片都好撚嬲
有人打福建幫嘅時間有幾條左膠係咁叫唔好打
仲幫手企中間分隔開兩邊人，結果福建幫幾乎乜事都無
丫屌你到一班福建幫吹雞打返人嘅時間班左膠又縮沙唔見哂搞到成班福建幫圍返一個人大大力咁打

希望有左膠入黎
我屌哂你老母呀 你地係咁撚和平
有人比福建幫打嘅時候就幫手夾係中間保護人啦
就係因為你地先搞到班黑社會咁明目張膽打人，因為永遠都有你地保護佢地
香港就黎比你地班死左膠害撚死啦死仆街

琴日已經少咗好多左膠
仍需努力

呢個真
希望班死左膠快撚啲收皮
唔好以為自己好撚大愛
你地依家害撚死好多人

邊個幫手一律照打
唔屌唔鬆化班左膠

負評班撚樣出黎講野啦 屌你地老母

下次推左膠出嚟擋

和平之前一定會經過武力

左膠入嚟講點解唔阻住d福建佬 要阻住手足
講呀 咁鍾意叫唔好打
福建佬打人個時去咗邊 仲唔唔出嚟擋?

果d藍絲扮中立ja屌
打埋啦

其實對方都有左膠

左膠永遠唔會幫義士擋狗

左膠根本on9 要打埋一份

4眼背囊友果個一睇就知, 係D 福建人2代, 你先會以為佢係左膠, 其實係因為佢冇D 老野咁ON9 唔睇環境去同你起衝突,

係呢度講真話會比人話分化

下次試下佢地嗌乜跟住嗌
推開佢地埋去hit and run, 多幾個人咁做就算比佢走得甩都唔係無後果
仲有推左落地就唔好淨係㩒住啦

大家都有改善空間，加油

早就講左阻膠係共諜

嗌唔好打跟住一齊嗌，等大家放低戒心
衝到埋去照濕

所謂左膠分分鐘係休班警飾演，我地自己人早有共識唔阻止架啦
呢種阻膠行為一律視為對家

對付左膠，應該直接話佢地懦夫
因為和理非左膠最興話自己行出來係因為唔可以懦弱同埋有義憤，現實係一pat屎，畀哂啲嘢人做

唔似左膠啦，似福建幫班人。
好似星期六淘大咁，都有個廢中護住另外兩條友，呢d應該係對家黎，企側邊側側膊自己友有事就衝入去護佢走，我地善良d既手足見到佢冇郁過手就以為佢係大愛手足

左膠再係到嘈撚生哂就打撚埋佢正一垃圾

幾時都話左膠係敵人，打埋一份。

左膠只會關心自己道德高地同形象

1.手足被打死打爆頭 = 人地唔啱 我地繼續係高地 感覺良好

2.藍絲被打 = 屌你班勇武破壞我和理非道德形象 咪迫我同你地割蓆呀

結論：左膠on9自私

左膠通常係狗冒充，照打

泛民左膠死全家是常識吧

街頭互毆，真係無乜用。

建議企定定，手護頭，俾佢哋打幾嘢，憤怒值升高，好似條片中段條白衫後生仔咁，一嘢衝上去，不過係啪斷佢隻手，而唔係亂咁歐

D 冷氣軍師至愛

唔好打
我叫你地唔好打
我求下你地唔好打

問佢地 d狗打人你唔阻？

之後佢地就會呆左

屌你左膠！

左膠禍國

要用多少時間先可以令到你地覺得
左膠=敵人 打埋佢地一份

屌你班人咪撚阻撚住曬，想贏就一齊去馬，你地係咪想手足出事

記住

左膠=阻膠=藍

唔係同路人嚟

根本就係鬼黎

左膠 累事

已經好左 和理識開傘同睇水

個班一係鬼 一係狗

係一邊嗌唔好打，一邊濕多幾嘢

左膠=阻膠=淺藍

記住呢條公式就得

呢啲死左膠正仆街，偽善至極。最叻就係欺善怕惡，只識得助紂為虐。

一講起垃圾左膠，就諗起個死人白頭佬梁耀忠，一有事就出嚟保護敵人，相反隊友有事就縮埋一便。垃圾左膠真係成事不足敗事有餘，唔死都冇用。

都話班左膠 仲賤過魔警，

有批左膠狗黎，推鳩開佢地，左膠唔會郁手打人，如果郁手或者好激動同你身體接觸就狗黎

左膠死開啦

見到有D根本係藍個邊既和理非黎。淨係拉開手足

左膠還左膠，和理非唔會阻人打人

721 811 831

我勸各位左膠都係返去遊行大合唱 見到義士同籃絲打交就行開

左膠其實係淺藍嚟
一定要打撚埋一份

有人阻住就推開佢
係咁簡單

左膠﹕樓主係分化撚係熱狗係五毛係共諜係未食藥

懦夫﹑偽善﹑法利賽人

agree x10000

左膠唔係話狗扮架咩？

左膠根本係籃屍扮

左膠你地咁樣即係成為敵人既朋友
學老解一句，後果自負
唔mind少件豬隊友

係咪真左膠都唔知,
話唔埋係對家人拖時間吹雞搵人幫拖.

比我見到呢D左膠我會扮和事佬推開埋佢.

你有冇諗過出黎阻個班唔係自己人

呢啲明明係黑警扮咖，要打

煩膠

淨係為咗忍住唔打埋班左撚都就嚟谷爆肺

行動方向（街頭）：

終極行動守則

抗爭及法律手冊

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

TG頻道整合

快速組隊法

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

香港警察裝備

律師教被捕須知

臭格注意事項

行動方向（文宣）：

時代革命懶人包（英國版）

向英國文宣

向德國文宣

向加拿大文宣

反攻藍屍專頁

本土輿論戰

向支那輸出革命

赤納粹Chinazi

諜戰部

紙媒-牆紙（系列post）

政黨-建設派保民聯

出書-香港編年史

網站-黑警濫暴紀錄

行動方向（經濟）：

貨幣戰

支爆文宣

狙擊TVB（系列post）

消費地圖

行動方向（制裁）：

監警會質詢警權 警方接受率0%

國際特赦組織確認港警違反國際人權法

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

拒絕警察為誠實可靠證人

政府腐敗事件簿

清算黑警名單

賣港賊名單

打壓學生中學名單

中共戰略：

消耗戰

恐嚇、白色恐怖

控制輿論、散播謠言、抹黑

分化

國家級網絡攻擊

警察國家

出賣港警

唔好呃自己,就算呢班假
係咪代表無左膠

有個福建佬打完記者之後叫記者隻揪
都有個白衫肥仔叫大家算數當冇事發生

左膠咪係欺善怕惡lo

左膠見到示威者比人打 先好出黎阻la

打撚埋
唔想打就推開佢

不如一齊討論下中後線企散啲嘅戰術？
呢個戰術原意係比前線有乜事可以有空間跑走 但係成日都變左郁啲中後就走得快過前線 仲一去無回頭

【回帶檢討】自私既香港人唔配有民主 革命係用血用汗 踩住鮮血去爭取番嚟

左膠照用拳頭打啦

有左膠
但有對家真係扮左膠叫唔好打
記唔記得8月入荃灣, 第一次見I LOVE 狗狗TEE班人
佢地唔夠打果時有幾個阿姐仆出黎叫唔好打
後尾福建頭吹雞, 果幾個阿姐又味係福建頭既馬前卒, 又護國旗又盛

左膠通常唔會上連登

屌叫福建人出黎個肥佬咁撚串，都要阻膠
明明已經打撚到個肥佬落地，阻膠搞到打唔鑊佢，仲搞到蒙面義士比福建幫圍返轉頭
好彩後尾花恤衫箍頭同白衫飛撲爭返口氣

打後生仔 可惡

隨時害死手足架

Agree，淆咪扮晒阻膠囉
阻膠一係對家，一係真on9，根本唔使留情

事實係而家對家真係會有班出黎扮和事佬
琴晚影到個休班警出黎阻人打福建佬
記者問佢咩身份 即係走左

而家對付阻膠最撚簡單既方法就係打撚埋佢

班左膠係啲藍絲幫手，比佢地打完人可以走到同唔受傷

我本身都係小左膠
而加都開始懷疑係現場既左膠係福建幫假扮

唔係全世界都會上連登，正常一個普通中年呀哥呀嬸見到打架會去勸都好正常。。。成日屌死左膠根本唔會改變到現實

左膠大愛撚先警告叫佢哋走開 唔走打埋佢哋

只係班阿嬸阿伯生存左係香港咁和平既社會太耐
未撚習慣返番以前60 70年代既牛屎社會
比人打唔還手?食撚左屎咩 已經唔係黑警啦

不過嗰個左膠大隻仔又幾正幾靚仔,好想畀佢屌

我都有諗過係唔係對家
但就算呢條片係 都仲有大把例子證明班左膠阻撚住哂

有人扮藍左膠
一係黃左膠去拉走個比人打果個啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

請分清楚左膠與阻膠

見阻膠就強力扯走啦

口叫唔好打，但手可以不停打

我宣佈，所有勸交既唔係左膠，係藍屍
下次唔該打暈佢先

明明係對家扮左膠
唔肯定係咪真左膠，就好似對白頭佬咁一嘢撲開佢
不分化

搶光環既仆街

agger

呢家仲左膠就死開一邊咪撚出聲呀

一般建議打撚埋啲左膠

豬閪迪係沙田咪阻人打狗 屌佢老母
左膠典範

如果唔適當時候擋 打死人點算？

我以前都係左膠, 但做人要識分邊D抵打邊D唔抵打囉。香港人打香港人就一定要做左膠啦, 頂你個肺對著D生番要留手? 無野嘛, 都係個句啦, 邊個阻著就打埋佢

以後見到阻膠你又唔打算幫手打人，麻煩拉走佢當幫忙

agger 屌你地班左膠從來只有阻自己人做野 義士比鄉黑打又唔撚見你阻

但係真係小心唔好打死人，打頭打身如果唔留手堅有危險，睇片見到打暈咗嗰個我好驚出事

打斷手腳我冇意見

阻膠 害死手足

無腦左膠下次試下出嚟叫福建幫唔好打吖不如
左膠死全家

成班冷氣軍師
睇住影到既野就當自己知曬
大把路人，就係你地指既左膠
幫手頂左福建佬幾下，保護女性，完全冇阻過勇武打
一有位就幫勇武單擋比佢閃人
你地知唔知班狗係20米外睇緊？
唔hit n run義士根本冇時間走
歡迎FC

阻膠

其實阻膠問題唔係佢阻住
係佢地太早阻住

唔洗分化佢地又阻住又盛
只要學下對面
遲到冇8個字 只係39分鐘入場就ok

請左膠遲到!

應該一路叫唔好打就一路出手打

左膠冇上連登咩?點解唔應機?

阻膠出黎做沙包 唔係就打埋佢

左膠邊有膽出黎，因為佢知福建幫會打埋佢

唔打都要幫手開遮

阻膠阻住自己友同共產狗搞鳩國民黨有咩分別

下次左膠都照打啦

[url]好似白頭佬一手拉走佢 之後丁佢一腳算 留力打黑社會仲好[/url]

都話左膠打撚埋

呢d環境，左膠=間諜
打埋一份就岩

打鳩埋左膠咪得
班仆街左膠咪又係怕比人打
總之邊個阻住私了都唔當係同路人
打得

應該擒低班左膠
還掂佢地唔還手

人地打你果時左膠咁啱未到

左膠去邊都係害自己人

阻膠係時候要進化
應該一邊叫唔好打 一邊暗中踢多幾腳

左膠亂港

左膠照打 打走班膠

下次打完就走

正， 屌醒班死左膠

唔洗嘥時間，大叫阻膠死開，開完拖就走，屌都癈事

邊個唔想和平 但我地E+對緊既係極權

狗扮左膠

左膠通常係警察黎,點解仲用左膠代表佢
前2日先有人發現

同啲黑社會一樣打得多就唔敢出
啲阻膠打下佢地就唔會再阻

視左膠為福建撚同黨 一齊打

阻膠成事不足 敗事有餘

其實啲 mk 江湖混混 打人都會搵咁既角色。
一班人打到人pk之後，搵個人做白臉扮勸交。
咁可以令件事無咁嚴重，又可以打人唔負責

左膠我屌你老母

左膠唔係指路人呀
係指個啲手足打黑社會個陣就用個身幫佢地擋
黑社會/狗打手足個陣就唔見左人既垃圾

左膠唔洗死全家，切jj啦

根本就要即場屌柒左膠同佢講你再幫佢擋既話連你都打撚埋
721果陣我仲覺得打斷手腳係底線
今次就算打撚死啲福建佬我都唔會割

班福建狗又係 快撚啲係個臭閪度捐返出黎啦

大愛左膠唔好累事啦屌

應承我
可唔可以齊心少少
見到呢啲場景一定要幫拖
次次福建佬係到 大家就消失哂
利申：淘大有幫拖

呢班仆街 都話捉撚實佢俾個機會佢用肉身擋刀喇

我寧願佢地死 呢班友根本唔係手足割咪割囉
對件事係零幫助 一d作用都冇呀
唔割把撚咩

左膠根本係對家既人係鬼 真阻膠係兩邊都阻唔會淨係阻一邊 所以打鳩埋佢地就岩

屌你老母左膠
下次手捉幫手一野扯走/推走左膠繼續打

如果咁講，現場真係冇咩左膠左膠果堆係福建仔見唔夠打先出黎扮野

又想將和理非 同 左膠 撈埋一齊講?

係咪我太憎問題題出左幻聽
我聽到個白衫係1:48果陣講

"福建人出黎！何君堯出黎！何君堯！＂

邊個左膠嗌唔好打嘅，捉開佢，唔好比佢走

敵人吹雞之後推佢上去

今時今日重大愛上身
無腦

Dllm

打埋左膠

諗真啲左膠其實仲仆街過啲廢老藍絲
廢老藍絲都話明刀明槍同你死過
但左膠就只允許廢老藍絲打柒你，唔允許你打番轉頭

私了埋左膠

睇下佢割唔割

不斷叫fucking人出嚟嗰個幾乎冇傷

打埋勸的，打完快走，打學生又唔見d仆街勸

左膠出黎唔緊要 香港人被人打都要出黎黨就得，耶撚都做到，左膠到你地發揮喇
幫手睇水都係你地可以做既事

左膠其實是對方的人

對敵人人慈即係對自己殘忍 ，記住呀

天水圍果次甲級戰犯

左膠永遠唔會阻對面

有潔癖者，係時候搣咗佢

公道D講, 分隔個d全部都係藍底
唔係藍底點會阻勇武但係藍底打人就唔出聲
左膠天性就係藍底, 社會主義毒上腦先會做左膠

打完走，圍屌都費事

左膠?
掉埋一邊

好似有個手足一路打一路大嗌「唔好打啦！停手啦！」
先係正確做法

其實已經好理性。俾人圍毆嗰D基本上係中年人 又大隻 又㩒打。

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

睇唔到條片
有冇backup?

要攞光環，想去問耶穌攞啦

因為阻膠真係共產黨派入黎架
以後見到唔洗客氣

左膠=鬼

阻膠真係阻住哂 可以當對家看待

有部分阻膠係警察臥底

(重要)建議之後嘅抗爭起返兩個職業

左膠=黑警/休班警/黑社會/福建幫
係幫兇
(Lv 1既怪，用黎儲經升lv）

save哂佢,比左膠睇下 提醒佢地, 手足有幾傷, 對方有無留手,而且哩度只係冰山一角
和理非/左膠通常怕兩樣野,1 搞出人命, 手足被捉 面對嚴重後果 2 招人口實,被對家做文宣, 慢慢幫佢地打開心理關口
但哩個時勢, 死左咁多市民 & 重傷, 相信絕大部分人都唔會割, 左膠/和理非 應該o係散時 先做人場保護人足閃

搵反個左膠頂

有班是便衣阻膠 蘋果有影到個

成身有野閃果個？

其實人哋吹完雞之後你打人佢吹個班福建幫就即刻唔會出現？
根本你打佢就係為咗出氣

我打撚7返你哋呀屌你老母

左膠都係助紂為虐，見到惡啲既人就縮返落老母嗰閪度

推，左膠係敵方派來做援兵之計

打撚埋的左膠就岩 鬼黎

你要幫福建佬擋我唔反對 但當佢打手足果陣唔該你一樣企最前頂撚晒佢

打囉 你夠膽咩？廢閪

你講乜鳩呀

你打我點解唔夠膽on9

跳上去夾撞條撚樣果位手足好勁

好撚勇武黑社會打人你唔幫手？

人哋吹雞你打佢講到好似好有用咁
咪又係為咗出氣
我都想打7佢哋
但係你亦都唔可以屌其他人出嚟調停

果d有撚病

咁佢地吹雞出黎打人你唔幫手調停？
淨係識調停自己人？
答啦

你講警察？
人哋用緊武力執法（唔講有冇過分使用武力先）咁明明係我哋返咗法先點可能仲郁手打警察

推 左膠on99

你又知冇出嚟調停？

的確 左膠都需要時間進步 但希望係大躍進

有哂片 邊忽有調停？
Btw睇左你啲post
原來係五毛 可以無視 你慢慢吠

左膠不死，鄉黑不滅

藍扮左膠？

笑撚死我係五毛
你鍾意自己呃自己就繼續啦
我係澳洲屌柒支那人你又唔講？
我之前反送中你唔講？
屌

唔使扮啦屌 睇哂你啲post同留言就知咩事啦
五毛常病 自己弱智以為其他人都係弱智

左膠只係欺善怕惡

利害利害咁快睇晒
繼續去自己呃自己啦

兄弟爬山，左膠行埋一邊

真的

打蛇打七吋，港共驚啲咩？

點解要有無謂犧牲？

使霹靂手段，顯菩薩心腸 ! 對藍絲留手，等於做幫兇傷害無辜市民。

左膠真係萬能key
好快搭車畀車都係左膠

打死埋班左膠算膠數啦
班仆街阻膠住晒

打黑社會人人有責，唔幫手打都咪阻人替天行道嘛！

其實大家而家對於藍比人打睇法
全部都係popo做成
有路線1行唔肯 死都要路線2

黃左膠大部分都覺醒

左乜撚嘢膠，講咗幾十次嗰啲根本係企敵人一邊扮哂嚟勸交嘅仆街

左膠死全家

左膠應該係要扯開打人嗰啲藍, 唔係阻住手足還手

真心 左膠一係就一早隔開班垃圾咪俾佢地過黎打人
一係就走開咪出聲 唔好到時手足還手又衝出黎叫唔好
明知依家狗唔執法 你咁樣 到底係幫緊邊邊

駁唔到

再見到左膠我一定打你老母
左膠夠膽就再出黎

//本年五月，當時由泛民涂謹申先生做主席的法案委員會是合法合憲的，可是泛民竟然主動放棄法案委員會，願意跟政府和建制作三方面磋商。結果是立法會主席把法案直接提交大會表決。

本來泛民可以在立法會阻止逃犯引渡條例通過，但他們不做，反而千方百計刺激市民到街頭抗議，用真身為他們而打。//

仆街左膠唔打唔緊要
你阻住人私了還拖甚至話報警咪等於幫番啲福建佬打番手足
同泛民一樣出賣香港人一樣

要揾人攔住班左膠

點解冇人鍚佢春袋呀, 大大力啦

左膠都係同福建一鳩樣

最撚憎左膠 衰撚過藍絲

呢條傻鳩我神早block左佢
唔好浪費口水 完全封鎖啦巴打

斯鳥是個好東西

左膠心諗

又唔係打到我

我驚閪呀

831

阻膠係狗

乜撚野唔好打交？
人地吹雞，屌你老母，咪撚阻人啦

Agger

阻膠咪撚再阻住晒

我地手足下次唔會咁好人連你地班阻膠都打埋

到時請你地繼續不割蓆

唔打到一兩個殘廢我地仲係香港人？？咁撚鐘意福建就返去囉無人阻你地

左膠一次警告
然後可以打埋

Pish

雨革就係比左膠累死, 唔可以重蹈覆轍

黑警射催淚彈時左膠應該上前去阻止
黑警射布袋彈時左膠應該上前去阻止
福建佬斬人時左膠應該上前去阻止

淨係阻止香港人反抗黑幫，係咩料？

其實兩個term都描述唔到100%
前者係“總之暴力表達意見就唔岩”
後者係開口埋口政治道德乜乜理論馬丁路德金
兩個term誕生果時都未有好似而家咁immediate既肢體衝突場面
社運潔癖又第二樣野
拗咁多做咩呀，倒不如直接叫佢地懦夫算啦

左膠等於敵人，永遠記住呢句野

岩，應該清算晒d咩中立撚，唔表態撚，到依加都未出聲既姐係唔企係我地個邊

應該叫佢地做阻膠，次次都阻膠住晒！

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

無咗片

睇到wor

臭閪阻膠唔係同路人，見一個打一個

啲左膠完全唔識審時度勢

全中

左膠定和理非藍絲？有冇諗過左膠其實係對家既人黎？

其實條片影得有啲亂...
ANYWAY...
左膠話晒都係黃~
唔撚使理佢叫佢死撚開就算~
豬隊友都算係隊友...
問題係你打埋佢跟住佢可能又會打你...咁你又多個敵人...

不分化

連啲老鬼都話啲ON9大陸先撩者賤...

但係都要不戇鳩囉

呢D唔係左膠 係藍絲/黑警家屬

大家諗下點解個堆所謂左膠只係阻自己友還拖但唔會係福建人士/黑社會打路人市民時出黎檔住對家

點解左膠唔企係狗前面，點解唔企係黑社會前面
欺善怕惡？

阻膠幾時先肯阻黑幫恐怖分子幫抗爭者擋刀

呢條都唔夠勁, 上次有個傻闣白衫四眼仔又矮又細,
係咁撳住自己人叫人唔好打成分鐘
搵唔返條片如果唔係我就做gif週街派

認同，企係自己同敵人中間既人都係敵人

仆街左膠

一路叫唔好打
一路繼續打

香港左膠真係好撚煩

自己人被人打就完全唔理
調返轉就不停阻止人

你夠閪膽咩

下次有左膠照打，拉開佢轉頭咪又係翻返嚟

佢哋會以為自己好正義

老實講我真係唔介意同呢啲人割蓆，呢啲人根本就唔應該出現係我地呢邊。

Agree

左膠根本係狗同藍絲

係咪弱智，左膠幫黑社會？

屌你老母呀 左膠！
搞到兩個手足俾人打返轉頭！

我希望左膠唔好浪費自己
滲入藍營做感化工作
而家社會好暴力

去同藍屍講
唔好民鬥民 中哂計 失民意

你覺得通常有咩人會扮中立
咪就係藍絲狗囉
扮左膠，一路嗌唔好打唔好打，點知啲人又聽話

我依家嚴正同左膠講:

勸交唔緊要，我地輸緊你先好衝出嚟企中間

咁手足又安全，你又有光環，仲有機會捱打添

北角廢老想打記者
有白衫左膠幫擋
好撚驚險
唔知條友係扮好人定點
好謝佢阻止班廢老打記者
（後來警察擋住記者，比班廢老走

左膠唔係同路人

有無諗過，啲「左膠」其實係對家嘅人？

因為左膠知阻人唔會被打但阻福建幫會被打

打完人唔走 等人還拖 會唔會好ON9呢

見到出面理反私了撚就要推返呢個post